有冇海雅·谷慕 （Ayal Komod）嘅fans

佢都好全能下

又唱得，又rap得，又識作歌

唔係張震嶽？

愛我別走～